唔好再開啲冇source然後話政府暫緩修例嘅post喇屌

開撚埋曬啲冇source嘅post
又話有消息人士
姐係邊撚個呀
冇確實資料就咪撚開post啦
擾亂人心
一陣有人冇留意係真定假就以為暫緩
跟著6.16唔上街
你地開fake news post嘅撚樣就係罪魁禍首呀

邊撚個再冇確實source就開post話政府暫緩/擱置
一律當鬼！

6.16維園見！

好多鬼，不要當真，星期日，不散！

Push

政府高層深夜急召會議 林鄭料今宣布暫緩修例

例如呢個post呀屌
乜撚野階段性勝利呀
乜撚野鬆一口氣呀
想令人鬆懈？

鬼！

如果今日真係宣布暫緩
我開一個post同你公開道歉呀屌你老母！

星期日見

謝幫推！

唔要暫緩！只要撤回！！

多謝提醒
漏咗講
就算政府係暫緩修例
6.16都係一定要出架！
暫緩唔等於擱置呀屌

屌太嬲打錯

暫緩唔等於撤回呀屌

成日出埋啲打飛機post
政府真係出官方聲明話撤回
到時日日打飛機都唔遲啦

推

一日未正式宣佈，一日都係傳你老母

616要俾佢致命一擊

間唔中都要開一次post提下其他會然嘅
特別係今次事件
多左cd rom睇連登
更加要提下佢地la

冇錯呀
班仆街淨係識用啲冇確實source嘅post打丁

推推

有source啦 宜家集中火力推啲不撤不回同訴求post啦
其他負評post由撚佢沉